{
    "Action": "行动",
    "Activity": "活动",
    "Add": "添加",
    "All": "所有的",
    "Apply": "应用",
    "Assign To": "分配给",
    "Assigned To": "分配给",
    "Assignee": "转让人",
    "Budget": "预算",
    "Bug": "虫子",
    "Bugs": "昆虫",
    "Calendar View": "日历视图",
    "Cancel": "取消",
    "Clear": "清除",
    "Clients": "客户",
    "Color": "颜色",
    "Comments": "评论",
    "Complete": "完整的",
    "Completed": "完成",
    "Cost": "费用",
    "Create": "创建",
    "Create Bug Stage": "创建一个错误阶段",
    "Create Milestone": "创建一个里程碑",
    "Create new Task": "创建新任务",
    "Create Project": "创建项目",
    "Delete": "删除",
    "Download": "下载",
    "Due": "由于",
    "Due Date": "期货的使用",
    "Duplicate": "复制",
    "Duplicate Project": "复制项目",
    "Duration": "时间",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Bug": "编辑错误",
    "Edit Milestone": "编辑里程碑",
    "Edit Project": "编辑项目",
    "Edit Task": "编辑任务",
    "End": "结束",
    "End Date": "结束日期",
    "Files": "文件",
    "Finished": "完成",
    "from": "从",
    "High": "高的",
    "In Progress": "在进行中",
    "Incomplete": "没有完整",
    "Kanban View": "坎班景点",
    "List View": "列表视图",
    "Loading...": "装载",
    "Low": "低的",
    "Medium": "中等",
    "Milestone": "里程碑",
    "Milestones": "里程碑",
    "Name": "名称",
    "No tasks found": "没有找到任务",
    "of": "没有",
    "Overdue": "逾期的",
    "Pending": "待办",
    "Priority": "优先考虑",
    "Progress": "取得的进展",
    "Project": "项目",
    "Project Dashboard": "项目仪表板",
    "Project Name": "项目名称",
    "Project Report": "项目报告",
    "Project Reports": "项目报告",
    "Project Status": "项目状态",
    "Projects": "项目",
    "Stage": "阶段",
    "Start": "开始",
    "Start Date": "开始日期",
    "Status": "情况",
    "Summary": "简要介绍",
    "Task": "任务",
    "Task Calendar": "任务日历",
    "Task Priority": "任务优先级",
    "Task Stage": "任务阶段",
    "Tasks": "任务",
    "Team Member": "团队成员",
    "Title": "标题",
    "to": "在",
    "Total": "总数",
    "Total Clients": "总客户数",
    "Total Projects": "总项目",
    "Total Tasks": "总任务",
    "Update": "更新时间",
    "Upload new file": "添加一个新文件",
    "User": "用户",
    "Users": "用户",
    "View": "视图",
    "Actions": "行动",
    "Add Subtask": "添加子任务",
    "Create Bug": "创建一个错误",
    "Create new Timesheet": "创建一个新的时间表",
    "Invite": "邀请",
    "Invite new User": "邀请新用户",
    "Milestone Cost": "里程碑性成本",
    "Milestone Title": "里程碑标题",
    "Move Bug": "移动虫",
    "Move Task": "移动任务",
    "Ongoing": "持续进行",
    "Project Details": "项目详情",
    "Share Project with Client": "与客户端共享项目",
    "Team Members": "团队成员",
    "View Bug": "查看错误",
    "System Setup": "系统设置",
    "Description": "描述",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Enter your comment...": "输入你的评论...",
    "Select date range": "选择日期范围",
    "Create new Bug": "创建一个新的bug",
    "Create new Milestone": "创建一个新的里程碑",
    "Create Task": "创建任务",
    "NAME": "名称",
    "The project has been created successfully.": "项目已经成功创建.",
    "The project details are updated successfully.": "项目详细信息已成功更新.",
    "The task has been created successfully.": "任务已成功创建.",
    "Manage Project": "管理项目",
    "Manage Tasks": "管理任务",
    "Timeline": "时间表",
    "Onhold": "保持",
    "Creating...": "创造一个...",
    "Project Overview": "项目概述",
    "Search projects...": "搜索项目",
    "Search tasks...": "搜索任务",
    "Updating...": "更新了",
    "STATUS": "状态",
    "Optional": "没有要求",
    "Enter project name": "输入项目名称",
    "Enter project description": "输入项目描述",
    "Select a project": "选择一个项目",
    "Select status": "选择状态",
    "Date Range": "时间范围",
    "Not set": "没有设置",
    "Recent Activity": "最近活动",
    "No users assigned": "没有分配用户",
    "My Tasks": "我的任务",
    "Enter task title": "输入任务标题",
    "Adding...": "增加一个...",
    "Files uploaded successfully.": "文件已成功上传.",
    "Select end date": "选择结束日期",
    "Select start date": "选择开始日期",
    "The comment has been deleted.": "这一评论已被删除.",
    "Add Comment": "添加评论",
    "All Tasks": "所有任务",
    "Client Dashboard": "客户端仪表板",
    "Task Comments": "任务评论",
    "Task Completion": "任务完成",
    "Task Details": "任务详情",
    "Unassigned": "没有分配",
    "View Tasks": "查看任务",
    "Failed to update task": "无法更新任务",
    "Select date": "选择日期",
    "Done Stage": "完成阶段",
    "Edit Task Stage": "编辑任务阶段",
    "Failed to delete task": "无法删除任务",
    "No projects found": "没有发现项目",
    "Project Progress": "项目的进展情况",
    "Select a project first": "首先选择一个项目",
    "Task Status Distribution": "任务状态分布",
    "completed": "完成",
    "Subtasks": "副任务",
    "The comment has been added successfully.": "评论已成功添加.",
    "Filter by status": "根据状态过",
    "Are you sure you want to delete this task?": "您确定要删除此任务吗?",
    "Delete Task": "删除任务",
    "Enter task description": "输入任务描述",
    "Filter by priority": "根据优先级进行过",
    "Delete Project": "删除项目",
    "No files uploaded yet": "没有文件上传",
    "Days Left": "剩下的日子",
    "Select due date": "选择应付日期",
    "ASSIGNED TASKS": "分配的任务",
    "DONE TASKS": "完成的任务",
    "Loading comments...": "评论正在加载...",
    "Loading tasks...": "任务的加载...",
    "No comments yet": "没有评论",
    "No milestones found": "没有发现里程碑",
    "PROGRESS": "进步",
    "START DATE": "开始日期",
    "Select milestone": "选择一个里程碑",
    "Select users": "选择用户",
    "Task Priority Distribution": "任务优先分配",
    "Are you sure you want to delete this comment?": "你确定要删除这个评论吗?",
    "Duplicating...": "复制的",
    "Are you sure you want to delete this milestone?": "您确定要删除这个里程碑吗?",
    "Delete Milestone": "删除里程碑",
    "The milestone details are updated successfully.": "里程碑细节已成功更新.",
    "The milestone has been created successfully.": "里程碑已经成功创建.",
    "The milestone has been deleted.": "里程碑已经被删除.",
    "Staff Dashboard": "工作人员仪表板",
    "Access denied": "访问被拒绝",
    "No task data available": "没有可用任务数据",
    "Remove Client": "删除客户端",
    "Select clients": "选择客户",
    "Select files": "选择文件",
    "Active Bugs": "活动bug",
    "Are you sure you want to delete this bug stage?": "您确定要删除这个错误阶段吗?",
    "Are you sure you want to delete this bug?": "你确定要删除这个错误吗?",
    "Are you sure you want to delete this project item?": "您确定要删除这个项目吗?",
    "Are you sure you want to delete this task stage?": "您确定要删除此任务阶段吗?",
    "Are you sure you want to remove {{name}} from this project?": "您确定要从这个项目中删除 {{name}}?",
    "Bug Comments": "错误评论",
    "Bug Details": "错误详情",
    "Bug Kanban": "昆虫",
    "Bug Stage": "错误阶段",
    "Bug stages reordered successfully.": "错误阶段顺利重新排序.",
    "COST": "美国",
    "Client added to project successfully.": "客户端已成功添加到项目中.",
    "Client removed from project successfully.": "客户成功从项目中删除.",
    "Company Monthly Progress": "公司月度进展",
    "Create Task Stage": "创建任务阶段",
    "Delete Bug": "删除错误",
    "Delete Bug Stage": "删除错误阶段",
    "Delete Comment": "删除评论",
    "Delete Task Stage": "删除任务阶段",
    "END DATE": "结束日期",
    "Edit Bug Stage": "编辑错误阶段",
    "Enter bug description": "输入错误描述",
    "Enter bug stage name": "输入错误阶段名称",
    "Enter bug title": "输入错误标题",
    "Enter milestone title": "输入里程碑标题",
    "Enter subtask name...": "输入子任务名称...",
    "Enter summary": "输入总结",
    "Enter task stage name": "输入任务阶段名称",
    "Failed to add comment": "没有添加评论",
    "Failed to add subtask": "无法添加子任务",
    "Failed to create bug.": "没有创建错误.",
    "Failed to delete bug": "无法删除错误",
    "Failed to delete bug.": "无法删除错误",
    "Failed to delete comment": "无法删除评论",
    "Failed to load bug data": "无法加载错误数据",
    "Failed to load comments": "无法加载评论",
    "Failed to load subtasks": "无法加载子任务",
    "Failed to load task data": "无法加载任务数据",
    "Failed to move bug": "无法移动错误",
    "Failed to update bug.": "没有更新错误.",
    "Failed to update subtask": "无法更新子任务",
    "Filter by user": "根据用户进行过",
    "Get started by creating your first bug stage.": "首先创建一个bug阶段.",
    "Get started by creating your first bug.": "首先创建一个 bug.",
    "Get started by creating your first milestone.": "创建你的第一个里程碑.",
    "Get started by creating your first project.": "创建你的第一个项目.",
    "Get started by creating your first task stage.": "创建第一个任务阶段.",
    "Get started by creating your first task.": "首先创建一个任务.",
    "Inviting...": "邀请一个...",
    "Latest Assigned Tasks": "最新分配的任务",
    "Latest activities and progress in your projects": "您的项目最新活动和进展",
    "Loading bug data...": "传输错误数据",
    "Loading bug details...": "载入错误详情",
    "Loading subtasks...": "进行分任务加载...",
    "Loading task data...": "任务数据的加载...",
    "Loading task details...": "载入任务详细信息...",
    "Manage Bug": "管理错误",
    "Manage Project Reports": "管理项目报告",
    "No Tasks": "没有任务",
    "No bug found": "没有发现bug",
    "No bug stages found": "没有发现bug阶段",
    "No clients added yet.": "没有客户加入.",
    "No milestones found for this project": "没有发现该项目的里程碑",
    "No priority data available": "没有优先数据可用",
    "No project reports found": "没有找到项目报告",
    "No projects assigned": "没有项目被分配",
    "No projects available for reporting.": "没有可供报告的项目.",
    "No recent activity": "没有最近的活动",
    "No subtasks yet": "没有子任务",
    "No task stages found": "没有发现任务阶段",
    "No tasks assigned yet": "没有分配的任务",
    "No tasks available": "没有可用的任务",
    "No tasks found in your projects": "没有在您的项目中找到任务",
    "No team members added yet.": "没有新加入的团队成员.",
    "No users assigned to this project": "没有用户被分配给这个项目",
    "Project Files": "项目文件",
    "Recent Company Tasks": "公司最近的任务",
    "Recent Project Updates": "最近的项目更新",
    "Remove Team Member": "删除团队成员",
    "Search bug...": "搜索虫子",
    "Select a task": "选择一个任务",
    "Select duration dates": "选择持续时间",
    "Select stage": "选择一个阶段",
    "Select team members": "选择团队成员",
    "Share Project with Vender": "与供应商共享项目",
    "Share To Client": "提供给客户",
    "Subtask Name": "副任务名称",
    "Task Kanban": "任务关键字",
    "Task Subtasks": "任务子任务",
    "Task stages reordered successfully.": "任务阶段顺序顺序重新排序.",
    "Team Performance": "团队表现",
    "The bug has been created successfully.": "错误已经成功创建.",
    "The bug has been deleted.": "已经删除了这个错误.",
    "The bug has been moved successfully.": "昆虫已经成功移动.",
    "The bug has been updated successfully.": "错误已经成功更新.",
    "The bug stage details are updated successfully.": "错误阶段详细信息已成功更新.",
    "The bug stage has been created successfully.": "错误阶段已成功创建.",
    "The bug stage has been deleted.": "已经删除了bug阶段.",
    "The files has been deleted.": "文件已经被删除.",
    "The project has been deleted.": "项目已被删除.",
    "The project has been duplicated successfully.": "项目已经成功重复.",
    "The subtask has been added successfully.": "已成功添加子任务.",
    "The task has been deleted successfully.": "任务已成功删除.",
    "The task has been moved successfully.": "任务已成功转移.",
    "The task has been updated successfully.": "任务已成功更新.",
    "The task stage details are updated successfully.": "任务阶段的详细信息已成功更新.",
    "The task stage has been created successfully.": "任务阶段已成功创建.",
    "The task stage has been deleted.": "任务阶段已经被删除.",
    "User added to project successfully.": "用户已成功添加到项目中.",
    "User removed from project successfully.": "已成功删除用户.",
    "Your 6 most recently assigned tasks": "您最近分配的6个任务",
    "tasks completed across all projects": "完成所有项目的任务"
}